財務相麻生太郎稱不相信中國公布的疫情數據 日本打算與美國合作應對疫情

麻生太郎稱不相信中國公布的疫情數據

日本財務相麻生太郎表示，他不相信中國公布的新型冠狀病毒疫情數據，但認為病毒是源於中國。麻生在參議院回答議員質詢時指，與2008年的雷曼次按危機不同，看不清今次疫情對實體經濟造成的影響，為應對疫情，日本打算與美國合作，包括交換疫情信息。

終於知道支那唔靠得住

美日台 聯盟
你叫小粉紅情何以堪

藉機飛起who啦
侵侵都夠膽鬧

信果個都岸鳩

麻生還麻生

安倍還安倍？

宜家先醒起

WW3揀陣營？

歸邊

差澳紐韓了
歐就算9數

重建第一島鏈

日本: 你估我真係當你係FD? 我只當你係搵錢工具,美國先係我朋友呀,
傻仔支那

#TEAMUSA

麻生一向都唔俾面強國

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

早日睇清呢啲世界毒瘤係好事嚟

麻生想再做首相?

整個冇支那既衛生組織就最好

抽起Wuhan Hygiene Office筆錢啦

而家先知

日本=女神, 支那=毒撚, 美國=洋腸

其實安倍同麻生是咪學緊trump同Pence，玩good cop bad cop

會唔會係而家先知
好過唔知嘅